【HA Secret】HA都睇唔過眼了！

HA

推

濫用服務

肉酸

依班黑警真係仆街黎

Pish

幫手推
幫手搵記者

係HA既前線 同整個機構或者前線無關

利申: 前線

係facebook出post有撚用
最有效係開記者會等新聞loop
成班玩左咁耐都靜係識做被動 比人老作假新聞都唔反撃